HKBN就完約，求plan

HKBN 1月尾左右就完plan,想轉台出iPhone X,求sales plan